分析及預測今日嘅情況 有五大結論

小弟愚見 想分析預測吓今日嘅情況。

12月8日，事隔6月9日過左足有半年。
香港呢場運動，咁就持續左半年。

我唔知今日最後會有幾多人出黎，但係我個人認為，今日嘅人數其實係好重要
甚至我認為，今日，人數就係唯一嘅要點。

當運動持續左足足半年，由一開6月有100萬人200萬人上街，到今日如果仍然有過百萬人走上街反對你，呢個世界點睇你? 你點收科?

雖然一定有人講，屌，佢理撚睇個世界點睇，佢地班人渣都係無恥到冚家產，根本唔care市民甚至外國點睇。亦有人話，外國戰線冇撚用，要贏就只有街頭可以贏。

我同意，香港人最後都係要靠自己，要贏就只有街頭可以贏。

但係過程之中，係咪開親技都要係街頭技? 外國技做support會唔會其實係好有幫助? 你打機係咪由頭到尾用一招技?

可能收頭係要喺街頭，但係打緊嘅過程，外國嘅壓力未必冇用。尤其美國嗰邊法案過左，好多分析同消息都指好多其他民主國家包括日韓都會考慮推出類似法案制裁啲仆街。你估班黑警同佢老婆仔女老豆老母真係小小都唔擔心連日本韓國都冇得去要永世留喺大灣區?

所以小弟愚見認為，今日嘅人數同畫面，就係重中之重，今日嘅遊行，就係要成為國際新聞。

反正民陣遊行，你地都預左冚家和理非，唔會同你打架啦。咁何不試吓將焦點放喺人數上?

我會話，政府同班黑警依家一直都好驚啲人有機會聚集倒，唔想再有以前類似百萬人遊行嘅畫面上國際新聞，所以乜柒人多嘅公眾活動都唔搞，有不反嘅遊行都極早舉旗清場。佢地真係唔會想比人聚集，尤其今日。

雖然班黑警要清場要射彈，佢可以搵一百萬個理由，佢想要暴力衝擊都可以放鬼入黎自己搞事然後名正言順清場，係根本佢地玩撚哂

而我地唯一嘅武器，就係人，同極度克制。

如果大家盡量克制，唔好比機會有任何破壞同衝擊發生，大家又願意出黎，聚集番一百錢十萬人喺港島，其實佢都未必會選擇硬清場，可能都係好似之前咁，由鳩你地鳩行算。

當然無恥黑警係想點都得，佢亂鳩黎都冇計，唯有期待難過中六合彩嘅全民勇武。不過緊記，敵不動，我不動。

所以結論係有五個，缺一不可
1. 人數同畫面係重點，要上國際新聞
2. 保持克制，避免衝擊同破壞，唔好比黑警一黎就清場，敵不動我不動
3. 今日要人，請出黎
4. 港島要人，請出黎
5. 香港要人，請出黎

自推1

自推2

自推3

自推5

搵番個自推4

自推6

推

自推7

push

3點鐘 維園見

請將每一次都視為最後一次，出得就出，唔好令自己有遺憾

不嬲都冇人「衝擊」
可唔可以用少d佢地d垃圾字眼
從來只有狗引戰

自推8

香港要人

128 大遊行
129 大罷工

盡量制止d狗卧底搗亂衝擊
唔好俾佢地扔雜物
遇藍絲忍住唔好係仲光天化日之時還拖

Push

今日唔出既人，係你地同我地割席

人數重要 但克你老母制
唔克制嘅係黑警 唔好講到手足唔克制咁
咁講同割定蓆無分別

見到「重中之重」就想嘔
不過其他認同

exac7ly
尋日連登班網軍竟然吹風叫勇武手足主動攻擊
cls

手足唔好郁手先就得
死黑警開拖手足反擊保護和理非
相信大家都唔會反對

其實唔係我地克唔克制
係我地點樣佢地都出tg
佢一見我地冇動靜咪揾卧底出手

要人

俾全世界鏡頭睇吓佢哋，
喺國際人權日點樣對待香港市民遊行集會嘅權利
唔好下下話香港排名第幾，
淨係呢樣野都隨時包尾

又係你 認得你啦死阻膠休息撚
以為黑警拉你洗講道理
你個樣後生少少著黑衫
企喺街邊乜都無做都俾龜逗啦
戇撚鳩

推呀好重要

推上去

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

和理非啦大家

重中之重,匪語也

唔好再話遊行冇用 勇武都係一樣未必有用

69 616 818

人呀人呀我要人呀

今日係展現和理非

認同

幫手推埋
128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

Tg其實對比冇人完全唔可怕

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

習大大好想見大家
12月20日澳門回歸20周年，國家主席習近平將到澳門視察並主禮新一屆特區政府就職。

升級「澳門模式」 報復香港（文：呂秉權） (09:00)

唔撚好用「重中之重」哩啲匪語，其他認同

國際線先食到糊

推推推

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

出

大大力推呀！
我都認同，人數係重點

See you all

一定要出黎

唔好撚狗

相信前線啦，真係黑警自己引戰架

國際睇緊

認同，幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Pish

sorry

同埋之前有人講過話 可以屌狗但請邊行邊屌唔好停低屌
後面大把人接你力幫手屌
但停低屌就可能會出tg又沖散哂啲人行唔到
雖然佢可能點都會出 但起碼我地唔好比個藉口佢出

支那仔咩 重中之重

一陣見 各位手足

今日和理非要做嘅唔係淨係行，當見到有人郁手時，要去叫停

今日民陣同和理非，和勇都要和平地咁遊行

遊行可以話係技能解鎖既方法
我地既目的係解鎖所有技能
實有一個可以幫到我地
所以我地唔可以放棄遊行

快啲出黎！

攞

一直唔克制嘅人係班警甴

泛民沙田區選「帝怡失議席」事宜

出嚟呀

support

堆港島要人！！！

岩

唔好用人數做目標 總之要人 唔通今日得30萬你就唔抗爭咩

128

推 出呀

認同今日人數係重要

但今日前線無論做咩都好 都請繼續支持不割

快啲出黎

唔係我地沖狗
係狗沖我地

出嚟行，唔好俾狗挑釁到，針對政權光復香港

你冇人數support，以後任何更進取嘅行動都唔會得到國際嘅認可

721 831 101 1111

要人吖

出黎呀

習近平甴近平

認同,p牌冇得正評,重中之重真係好難聽

塞爆港島

推 維園見

S

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

而我地唯一嘅武器，就係人，同極度克制。

咁即係唯一定唯二？

今日要人，請出黎

又真係多人行 行完聽日番工咪又唔止左暴制左亂

btw 天后落車 尚算未塞死 遲到病又發佢作